安倍辭職 專家：日與美聯手為開戰作準備

日本首相安倍晉三28日舉行記者會表示，8月上旬確認舊疾潰瘍性大腸炎復發，決定請辭首相。對此，總體經濟學者吳嘉隆昨在臉書表示，「安倍因病辭職，會影響到美日關係，也會影響到台灣」。今（30）日吳嘉隆更分析安倍用意，表示「確保自己的親美抗中路線，得以在明年之後延續下去！這才是他辭職的真正意思」。更說「日本的提前一年改組，等同於提前完成準備，會與美國聯手來準備對中共的開戰。」....

真係打再call我